裝完ssd但bios 冇

點搞

係m2來 有socket

8200 1tb?

舊板要手動選擇開認M2佢先認到

原來插吾實 冇野了

點樣可以插唔實，你要擰鑼絲

都扭得入

有請 硬件傳心師！！！

請講晒所有config

習慣性重新插一次通常都解決到

吾你老母